一人n個大專既黑暗野

我先
tutor 係睇人比分而唔係根據質量比分
個個人為左分數都好假

有錢嘅就買堂. 冇咁有錢嘅就買文.

當年臨考試會有「溫習mock卷」
其實係同份考試一梗一樣既卷
結果人人都gpa 3.3以上

咁開手

有d 科係mock卷超易仲出MC

exam就難到仆街全文字